[突發]PlayStationHK係YouTube發布殘體字影片

屌你個channel寫明係PlayStationHK
整段殘體字嘅 做乜9
改哂做繁體字唔係咁難啫
請香港部啲人整片 結果整都唔整
一啲localization冇

罷用PlayStation plus
用埋個會期之後 就唔再續會

屌 冇撚野呀sony

咁撚戇鳩既佢自己FB條片係繁體
YOUTUBE就殘體

溫水煮蛙 港人無反應繼續用就會成自然

有段時間，佢ps4個介面出簡體字
記憶中有人屌過

入唔到既

佢Del咗段片 upload過段繁體字嘅片

下次都係cap圖為證

有冇諗過係應該連PS都唔應該買
Sony不嬲當元家係狗咁撚

唔用Sony 可以點？唔通咁on9買Xbox

唔打機會死?

有乜所為？當初話抵制麥當勞，話乜紅色資本,最後咪又係包照食，cctvb 照睇。